點解呢幾日發生左咁多事 但係無學生團體表過態

任何一間大學學生會甚至係學聯都無出過聲

要幫手造勢 動員唔同年齡既人
任何組織表態都好重要
當年雨傘都係各界一齊合作先可以搞到咁大

寒蟬

收檔啦
唔好辛苦啦好唔好
大陸叫呢啲做瞎折騰

但表態又唔會有成本 唔會被DQ架WO
同人講關注下件事 OR 參加呢兩日集會都好 呀

要我接受眼前呢一切更加辛苦

等緊樓主帶頭做領隊

收回鄉證㗎
你咪出聲口囉
出完聲又改變唔到 收皮算啦

Sor9ry忙緊poly 牆

00後返哂去飲喜茶啦，理hi你

你同我收聲啦

因為佢地駁唔到

O camp中

唔好偷換慨念
一個人既號召力同一個組織既號召力係唔同
一個組織擁有既係人力物力同network既資源
咁點解佢唔可以善用

人都喺滿洲國住緊，去批評日本軍施政

所以而家咪出聲問點解囉 唔發起討論又點樣引起輿論壓力

輿論壓力改變到乜？
視民望如浮雲
示威如暴動

我覺得所有野都要一步一步黎
累積輿論壓力只係其中一步 ，因為無熱烈既討論就好難有凝聚力。
其實佔中個時個到咁大都係因為佢係發生之前 一早已經累積左好多各界既討論 同社會各界既組織都有接觸
當然你話佢失敗左已經係後話啦
但而家社運既問題係連叫人出黎既第一步都失敗
每個都抱著消極主義 下下都不了，不了
我明白好大原因係因為見唔到現有既運動可以改變到政制D咩，但未有第一步又點樣有改變？
呢個係我一直既疑問

幾時無試過行第一步？

尤其今次人工島同dq件事其實刺激左好多人既反應...
我覺得純粹差一個好有代表性既組織去動員所有人
當然組織可以唔係淨止一個 可以係各界組織一齊合作

大家當年都比大台玩殘所以好憎大台
但有時無組織呢一樣野，一件運動係好難成事同持續

我指既第一步係行出黎都唔願意 好多人抱住消極主義去滅殺所有可能性

理大民主場事件，泛民班撚屌有無表過態？

有邊次唔多人反感
又有邊次無人組織

典型香港學生，除左term之外乜春都唔識

此post已完